# devops-netology
first modifie

Будут проигнорированы:
- локальные каталоги .terraform
- файлы удовлетворяющие маскам заданных расширений файлов
- log файл журнала сбоев
- файлы переопределения
- файлы конфигурации CLI
